[推到完場] 3點林鄭記者會

全民起義

Push

推

注意, 為左唔好浪費數據, 唔好3點正開黎睇, 條八婆例遲

驅逐共黨 光復香港
天戚中共 全黨死清光

解散香港特區政府

設立中共香港黨委

777 唔好咁la, 唯恐天下不亂

bingo

通常遲到。。。。

竟然上到連登

對完話
開槍射人
急緊法

就快上唔到連登啦
仲即討

準備聽閪話

等緊

緊急法違憲緊急法違憲緊急法違憲緊急法違憲緊急法違憲

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

又遲到

可以嘅話, 大家幫手打下字, 做文字直播
方便其他 唔可以睇 live 嘅人

條八婆又遲到

睇唔到live 靠你地

條死八婆以為自己重係港女啊 佢有乜資格遲
Dllm

搵次係準時嘅得唔得

屌你老母例遲

政府帶頭製造恐慌

香港人 可唔可以應成我 唔好放棄

宣佈香港獨立

直接捉哂佢地成班去垃圾桶

祝大家好運 第二度再相認

教育局個email出咗未，呢樣都遲？

又遲

DLLM可唔可以搵一次準時

有邊次準時，咁撚大牌...

立埸LIVE有47000人睇緊

dklm又遲到

個口號

現場譁然

仲記唔記得我地既約定
當某一日連網絡都被控制時
我地就喺各區連儂牆相聚

出黎未啊？

快過我講

訓著了

珍惜香港 停止暴力

一出記者即刻嘩

珍惜香港
停止暴力
同黑警講?

成撚日都遲 屌

停止暴力難聽過粗口

遲撚夠到未呀八婆

有無link

DKLM

成排凳

同緊黑警講？

黑警最撚暴力

黎料

最暴力咪係黑警

記者會背景, 珍惜香港停止暴力

黎了

出現了

出嚟啦

制裁名單

影返張制裁相先啦

嘩好似好耐都未試過咁撚齊人

制裁名單出來了

背景同d狗講?? 唔通緊急法係想拉晒d狗?

晒冷！

好齊人

林鄭宣佈正式屌鳩中共
退任行政長官
光復香港 正式獨立

係咁就好

制裁大合照

香港攪炒開始

大家呢3個月都知道連登係呢場運動的重要性
連登唔單單provide一個platform去比大家討論
佢既獨特性令到呢場運動更加成功
eg.
ISP EMAIL註冊已經block左好多普通5毛、支那小粉紅
reddit/twitter人人register到，支那網軍會不斷放Fake news 帶風向
P牌制度、P牌冇得推POST、正負評去避免打手帶風向
twitter/reddit做唔到呢點
連仔會幫手del post/會報fake news、會封5毛
同上，reddit個MOD唔知邊個，信任度不足 twitter更加唔會封
不推文有助幫打手/5毛POST沉底
reddit好似得但twitter唔得
仲有好多原因
如果vpn上到連登就用番連登
連登server係海外，港共最多係叫ISP封連登，海外IP係上到架
不過最大問題係開放海外IP上連登DDOS會容易好多
呢層要連仔努力
TDLR:
有得VPN上連登就用VPN Reddit/twitter唔係最好選擇

大波都係到 唔只蒙面法啦睇黎

鄭若燁條撚樣西到

香港罪人出黎影相

垃圾桶又出嚟做背景

唔會俾非中報紙問啦

成班撚樣

香港人反抗
香港獨立

3司13局黎齊

搵人send張相俾美國啦

影夠車頭相未呀屌你老母

1譴責
2宣布緊急法
3宵禁
4遺憾 想建造翻一個美好嘅hk

駛唔駛全黑衫
真正為香港送殯

影車頭相

快啦屌

最後的晚餐

暗殺啦

成班狗官

齊晒人

7婆個樣好西

17個一齊坐？

影完未

楊潤雄個死人樣

蘋果記者真係好抵死啲拍攝手法

大波華black bloc

個個嗰樣好似去喪禮咁

文字直播
tg: @realtimenewsbroadcasts

罰企咗成分鐘

竟然齊腳

制裁名單自己上水

蘋果zoom in大波嬅

攬炒團隊合照

大細眼

7婆一面認唔住笑咁

睇唔到直播 希望可以係度聽到重點

成堆決策狗官出曬，容易點相

影夠未

我怕制裁出黎之前香港人已經死哂

要影返張制裁大合照

認住呢班賣港賊

斷頭台

成班個樣串撚到

影完未 係咪最後一次合照

制裁哂呢班撚樣

影大合照準備上路

焦土老母 淋病柒婆

宣布總辭啦

tg: @realtimenewsbroadcasts

一用緊急法，大搜捕好快到
請各位朋友儘快打掃屋企。
掉曬不必要的污糟野，
電腦都需要清理與上鎖。

屌你地班狗官
同班看門狗一齊返大灣區啦

影遺照呀…快d啦

開記者會係到影車頭相 屌佢老味叉雞飯

呢到有無過萬張相

成班塊面西到呢

對上一次齊人係幾時？

班記者係咪玩野

親手做

個樣閪到

認住佢地 香港就係比呢班仆街搞0死

真係緊急法、蒙面法+禁止遊行怎麼辦呀⋯⋯

1. 近日亂，失控，譴責
2. 止暴制亂，迫不得而
3. 用緊急法
4. 立蒙面、宵禁

蒙面法 係對抗爭者一個鞭策
係警告抗爭者 ...

你地要蒙得好啲呀

香港罪人

一次過點相制裁

連登都就上唔到

黎喇!

最閪樣就係佢

直接問答環節啦屌你

唔好再接近啲狗，因為佢已經可以因為你蒙面而咬你，大家要轉轉個更有效嘅方法

學校通告出左未

劇本

bingo 紙 standby

警方：黑衫暴徒

因為你個大台啊仆街

我理撚得你D 狗死撚晒呀

受咩傷啊

係咪淨係得我覺得佢廣東話咬字好撚難聽

4個月黎有300俊狗受傷

唔係應該東方咩，有仇咁

廢話, 未到重點

自己仆街就話受傷

著到奔喪咁

又係交代黑警受傷先
DLLMCH!!

收皮啦, 300隻狗有邊隻重傷?

Q&A la DLLM

問你啊dllm

我屌你老母 啲狗就令我恐慌

市民係問妳幾時死呀

死左先講啦

三百隻狗受傷？
手指甩皮都計呀

止暴製亂

影響生活 講緊班狗?

直接入正題啦佢老味

收皮啦咪因為你香港先搞到咁

又代表市民

崩手指甲都計嘛，差唔多

又講埋啲廢話

邊個？ 話俾大家知去慰問吓

屌你老母淋病柒娥

當抗爭者唔係市民？

我就日日戴口罩

收皮啦屌你老母

屌你老母 又講廢話

攬炒之母

我好撚柒憎聽到柒婆把死人聲

邊個市民問？

請重點啦
我時間好寶貴

狗隻皮毛之傷 : 300 人

抗爭者重傷 : 800 人

好似AI聲
斷斷續續咁

講重點未

訓左幾耐?
遊行一早禁止左

佢地覺得自己做左件正義既事

你死撚左 香港就好返

你代表邊撚個啊

地下化,麻包袋,神獸,禍及妻兒

社會各界公開呼籲你回覆五大訴求啊屌你老母

想嘔啊

老早就唔可以安居啦ON鳩鳩

照出照帶

恐慌
啲狗一出現就全世界恐慌

死臭婆, 仲未知錯

冇人想聽廢話 講重點啦喂

講重點啦屌

有你同成班狗官所以咪正常唔到運作囉屌

屌你老母平行世界過嚟？
搞到咁亂咪就係你班友

佢對死魚眼

咁講咪出師有名囉

我剩係知五大訴求 缺一不可咋

上連登啦dllm

講埋D垃圾

緊急法的最佳回應 - 麻包袋

用暴力嗰班叫人停止暴力

睇佢個樣應該準備加辣啦

快撚啲入重點la

反正做完走到去外國
唔關我事

有平台 話我地唔接受

香港人起義未

屌你老母快d死啦死仆街！

dllm邊撚到有人支持狗仔執法呀

落台啦妖

I think no.

要嘅係全黨死清光！

明報出咗新聞

我要重點啊

警暴唔停，示威無可能停

官迫民反

屌你老母 講重點啦

屌講重點啦

重點呢

會唔會最後乜都無
最後一分鐘比閘大大剎停左

意見接受
態度照舊

六月講到依家都未見麻包袋
我唔再信了

狗亂咬人 唔計

多元化溝通
之後立蒙面法，好撚野

屌佢老母最暴力係差差佬

講重點啦 咁多廢話

個困局你set嫁喎屌on99

藍絲

垃圾讀稿機

唔好再講廢話啦

又係一堆廢話作開場白

鳩up完咪呀 屌

咩？

佢個口面真係好討厭, 仍然覺得自己冇錯

佢塊閪樣愈嚟愈黑人憎

重點丫冚家產

證明你冇撚用啊

打喊露

因為北京意思 班友只係執行

仲施政報告

其實你但唔會擺上黎講

快啦屌你

整你老味施政報告

呢個賤婦真係死不悔改 世世代代都落撚硬地獄

邊有正式撤回過，個撤回動議都未入紙。

多鳩餘，食環拉小販都有機會受傷啦

重點啦屌你老味

證明幾撚多人憎鳩你啊

暴你老母徒
專乜L野家

廢撚話小講入正題過蒙面法啦廢柴

出咗，罐頭文，無用

收皮

遍地開花

快啦

遍地開花 認證

唔接受就格硬黎
同賤男求愛失敗去強姦有咩分別

18區開心啊屌你老母

快啲到重點啦

官方認證 遍地開花

諗多左
習種對香港人wfc

放心 10月5日 10月6日將會更勁

講緊警察啊

5分鐘廢話

係你地封鐵路做成架

佢講撚夠未呀

All trash Talk

驚就唔好返工

唔關蒙面法事？

仲屈市民見到既暴力

我剩見到你同政府死不悔改

又講黨鐵

重點未呀仆街

專家檢討結果 : 淋病無能

有封教育局既信寫左實行了
TG GP

講重點呀臭閪

你知唔知點解暴力升溫啊？淨係識得譴責有冇諗過點解呀

重點有未啊屌

起得義未

屌，你唔撚落閘唔俾人搭車，邊去到遍地開花啊，和理非都唔俾

cmhk睇唔到

遍地開花被官方認證了
方向正確

好大篇廢話

你一手一腳攪成㗎dllm

good job

重點啊屌你

打市民？
警察打市民炸啵

明明係五大訴求，乜撚嘢訴求係盡快平息暴力呀屌你老味！

遍地開花先係春袋

敵人反對的。。。。。

廢話少講啦

打個飛機先

完全冇認過係自己既問題 仲好意思出黎指責示威者

仲要攬popo

暴徒暴你老母咩

解散政府！！

屌你老母，聽到火撚滾

屌你老母開槍

屌你老母越聽越興

廢話一堆

收皮啦 邊個圍毆邊個先啊

咁721嗰d唔叫私刑叫咩

依個究竟係乜撚野政府黎，點解咁無能都可以做到政府班底

元朗白用私刑

睇appledaily

重點呀屌你老母

黨鐵站都無開,點樣掟入去呀

屌你老母

唔撚講黑警開槍？

燒黨鐵第二日咪又開返?
黑社會斬人又唔撚見你拉?

致命武器
邊個有啊屌你老母

私刑邊個教我地咁樣先得

獅烏

只暴制亂

搶你老母犯

全民入敎做 穆斯林

如何成為一名穆斯林?

只需說：「我作證除了安拉之外，再無其他的主。 我又作證，穆罕默德是安拉的使 者。 」

做乜話popo

不你老母幸咩
我地嘅不幸係有你呢個中共puppet做香港行政長官

五大訴求
缺一不可
不割不分

屌你老母

你老母就比人搶犯

講完廢話未

痴線

大家都知你想講咩
唔好講咁多垃圾bg info ok?

真係痴撚線

佢老母邊個搶槍呀

武力根本不對等

屌你老母賣港賊全部不得好死

快撚D啦
唔想聽廢話

你答應五大訴求咪乜事都冇

文字轉播： 仲係廢話緊

聽撚到好撚燥....
直接緊急法啦DLLMCH!!!

搞撚笑 私刑係藍屍玩先 然後警犬放人

迫到政府出依招，某程度上我地行緊正確既方向

別無選擇要開槍⋯ 我dllm

聽日係時候集氣了

收皮啦，講重點啦

別無選擇???????????????

好撚想打7佢，佢完全冇諗過係佢，係佢一個人搞到香港宜家變到咁

721你唔撚講？

係啦 屌佢老母

點計個比例出黎

就係有讀過下書先知你仆街仲好意思講

講重點啦屌你老母

dllm直入主題啦垃圾

廢話多多

屌你老母又錄音機

成班係齊度
如果好似拍戲咁死撚曬就正

721仲未解決啊

無電光火石, 重作

今晚美帝一起身就開工啦唔該

完全夠哂條件制裁

祗暴製亂

開始鳥

你老母冚家剷啦

妖 曬咗3 分鐘

福建幫唔撚講？

屌你老母指鹿為馬

講撚到班狗開槍就唔危險咁

嚟越多學生參與都唔諗吓點解仲怪落學生到

係支那+共產黨+呢D畜生

對話係為左開槍同緊急法

特首支持實彈殺學生, 仆街政權

條八婆到死果日都唔會知市民諗D咩

唔好講廢話啦
講你想點啦

開學->多左學生上街

記者唔該問因為佢用左緊急法令示威者行動升級，佢會唔會以死謝罪🤘🏿🤘🏿🤘🏿🤘🏿🤘🏿

有野快講啦屌

嚟了

簽通告

目標係學生???

721呢 你老母啦

咁點解會咁多學生出嚟都可以唔理 屌你老味 學生都要企出嚟呀

佢講所有野都係黑警...

玩9香港嘅現在 玩9香港嘅未來

真係屌佢老母 又掉轉黎講

完美體現 我就係法律

其實講呢堆撚野出黎做乜姐，係人係鬼都知9UP，黎黎去去都係果幾句，直接D好過啦屌你老母仲要遲到

唔好扮喊啦柒婆

好撚想殺左佢

佢覺得係全世界既錯而唔係佢既錯

到底係邊個迫到d學生出哂黎？

教育局信已出

真係好撚un耳

想錯你個心

屌你老母講重點未

Blame the victims 第一人

戒嚴

全部野因果倒轉晒黎講，你唔封港鐵又點會搞到遍地開花？

Sorry 禁錯負評

講咩

你老母 林鄭你啲子子孫孫生生世世都會記住你條撚樣

係你致於香港嘅未來 香港的年輕人於咁危險嘅境地

攬炒未姐

白衣人打市民呢？
大撚話政府

負責任嘅政府？？？？

聽到負責任既政府 真係笑撚左

肯定係青少年宵禁

立法就萬劫不复 真正攬炒

負責任既政府都講得出

重點嚟啦

負責任?

乜撚都撈埋一齊講，係咪訓撚著咗
開槍嗰時有冇人搶槍啊

反對執行緊急法

屌

警黑合作唔講？

下我聽錯？
負責任既政府

黎啦黎啦

大量學生參與暴動好危險
個政權危險JA
D街坊咪一樣行街買送

上緊堂冇睇到 佢宣布左未

你地唔會諗下點解有學生會走出嚟

講蒙面法點解要強調學生
係咪有其他招數

柒婆必須死

點解佢成日都咁多癈話講

林鄭我DLLM

嚟料

黎未呀，屌你

正式引用緊急法

玩大佢囉

愈聽愈嬲

我屌你啦
羞恥唔羞恥啊你個人
努乜撚嘢力
你要挽救嘅話一早挽撚咗

林鄭講緊咁多月既示威 令香港陷入恐慌混亂
大中小企影響 狗受傷 之前其他方法走出困局
但暴力進一步升溫 變化：
1: 一個地點變成遍地開花
2: 縱火地點 >站內
3: 變特定店鋪攻擊
4: 不同意見人 升級做私了
5: 警員對峙>圍毆 腐蝕性液體攻擊等

香港人反抗

keyword 危害公共安全

講完開場白未

負責任就辭職啦

食屎啦柒婆

嚟啦嚟啦

負責任政府

9up完未

我嘅未來係我地決定 關你撚事
拉晒所有學生囉

嚟喇!!!!!!!!

仆街打仗呀!

食屎啦林鄭

邊到負責任？屌你老母

終於講蒙面法

聽日實施蒙面法

重點來了

蒙面法，叫師生平時唔好戴口罩誤墮法網

淆你老母閪咩

真係好想林鄭佢同成個班底都收皮

佢講乜撚野? 喺平行時空?

戒嚴啦diu

利君雅有無嚟？

全民口罩面罩奶罩出街

講了

黎啦

777: 決定引用緊急法 , 訂立反蒙面法, 聽日開始實施

一個成年人 將個問題推卸畀學生

咁都講得出口

咩環境

10月5日會開始實施蒙面法

挽救香港未來?
應承五大訴求咪得，用武力遏制

痴撚線

香港人
手足
準備好出嚟啦

fuck

一齊死lor 你地個班底無能累香港仲要spin

dnlm

香港已成新疆

入正題

講緊黑警？

幪面超人會唔會因此而禁播？

聽日實施

用緊急法推禁蒙面法
1005 0000開始

決定引用緊急法 , 訂立反蒙面法, 聽日開始實施

完全唔知自己衰咩
不斷推個波比人

講緊速龍防暴?

dllm

林鄭死全家

對話完就出緊急法

講左啦 蒙面法實施了

講緊啲黑警

聽日開始實施 今晚仲蒙得

黑警夠蒙面

睇下點

fuckkkkkkkkk

不追究黑警 跟你玉石俱焚

隱藏身份，是無忌憚，講緊你地班毅進CONDOM仔呀 ?

好啊

係咪林鄭死，香港先太平？

你堆狗同黑社會都係蒙面啦屌你老母

佢仲撚係人 垃撚圾

嚟吖dllm
係時候燃起革命之火

邊撚個支持呀

明天口罩上街

收嗲啦焦土之母

咁諗已經錯

面懞法

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

你D狗仔都係蒙面嫁屌你老母定係因為佢地唔係人所以不適用啊

反蒙面法了

垃圾

邊撚到公開支持

又一直代表市民 我dllm

真係終極垃圾
聽到想喊

又回應公眾要求

今晚0000

屌你老母啲保皇狗支持就話絕大多數人支持

葛博士

睇住林鄭個閪樣聽住佢把閪聲真係想打撚死佢

宣布攬炒正式開始

官字兩個口
警察做咩都得

換咗面就肆無忌憚，低能

cls林鄭

已經抗爭緊既你用區區一條咁既法你以為阻到?

屌撚哂你地
反對你有撚聽咩

屌你老母CLS

垃圾桶劉焗腸又做background

班天才真係以為禁蒙面會有用

又講外國都有 睇下外國咩環境先啦

你個垃圾doj都唔撚跟法治

POPO蒙面冇number唔洗負刑責

制裁近了 你們應當悔改

敵人反對的我們就要堅決擁護 敵人擁護的我們就要堅決反對

全世界包面 come on

口講蒙面法為咗打擊激進
但肯定打擊和理非為主
減去勇武backup

遲左四分鐘

邊撚個支持，又搬西方出黎, 屌你老母人地民主社會呀

無人想聽你講

有咩分別呀7婆

成日引用外國 外國一人一票揀特首市民都有槍嫁 香港呢?

槍都唔驚，我會驚蒙面

林鄭個d蒙面問題你留返同d無編號既速龍講喇屌

PUSH

唔洗聽啦 你等開戰啦

幫佢宣傳下等外資走撚曬佢

一國兩制已死

點解唔講福建幫？元朗黑幫？
你條垃圾 八婆！
針對學生！屌你老母

真係病緊係咪又唔帶得

又諗住用語言偽術

其實個政府訓醒未
蒙面法解決唔到你社會撕裂的問題
只會令到社會問題繼續升級

次9次假對話完都出反方向行，同佢講都晒9氣，掉佢落垃圾桶啦

避重就輕 開左先例啦 dllm

好驚啲人話緊急狀態

外國有民主制度，佢又唔撚跟？

各位手足 今晚見

緊急法先係主菜

Exact7y

開戰

用共畜既法 黎治香港既人

緊急法先係重點啊！

立緊急法但香港唔係緊急情況

緊急狀態 左啦根本

已經唔駛5大訴求,只有一個訴求,推翻香港政府

龍門任你搬

正式開戰

取消關係法

唔係緊急狀態洗乜引入呀

廢話來的

用緊急法 =/= 香港係緊急狀態

最危害公共安全咪政府

今晚就幫佢變緊急情況

正確

佢唔係攞嚟嚇勇武 係攞嚟嚇和理非

One country one country system

DLLM真係推😡🤬

痴撚線 嬲到想喊

任何

「緊急法」唔等於「緊急狀態」？
你個腦坐左係屁股幾耐？

獨裁就獨裁啦屌

所有野都係因你而起架林鄭月娥
唔解決問題不突止，仲要不斷製造問題

蒙得最多面係班死黑警呀屌你老味

Diu 佢老味
死黑警呢
佢地都唔可蒙面同show number la

cLs 賊婆

暴力人叫人吾好暴力，有9說服力

得喇
講完廢話喇八婆

回歸支那了
20191004

睇下外國點睇

屌佢平時講野都唔LAG機
今日份稿未寫好?

嬲就出黎啦香港人

快撚d宵禁啦屌你老母

危害公安生命 ja ma

你想點就你想點啦講咁多廢話解釋

真。化五為一啦

應該用攻其無備，佢預咗你呢個禮拜反撲，
點解會反撲？
因為佢特登停你課，等你屋企冇嘢做，畀晒機會你上街俾佢打

要返撲應該等一個禮拜

人治了

又唔撚認係進入緊急狀態

林鄭:緊急法唔=緊急法

大家應該明啦
立即文宣緊急狀態呢樣

1997-2019

Let's burn

出成績表啦 遍地開花，幫紅資裝修最有效

我盼望你快D全家含家產呀屌你老母

唔係進入緊急狀況，但可以用緊急法，咩玩法？

其實係咪即係承認之前嘅咩社區對話失敗咗？

正式同香港人宣戰 我地香港人奉陪到底

唔係緊急狀態
你點用緊急法呀?????

送中條例夠係啦 你一用收唔到頭

97之後已經係啦

可以放心罷工了
病左唔帶得口罩，返唔到工了

你知唔知自己Up 咩鳩呀八婆

真係好撚痴線

屌痴撚線

廣大市民想的係你回應五大訴求呀屌你老母

知唔知自己講緊咩？

正式一國一制

想入你咪入你囉

又要用緊急法 又要怕

攬炒

停止唔到架啦 林姓畜牲

危害公安嘅情況

柒婆試圖淡化緊急法

要大大隻字幫佢宣傳 係緊急狀態

全香港都係暴力人仕，開band

屌你老母公我贏字你輸，講撚晒盼望需要

立法會正式變垃圾會

國家殺戮日正式開始

利申：講緊開始睇返套戲先

仲有無其他重點啊
有無宵禁啊 無就收皮啦

你話唔係 唔代表實際上唔係
Twitter要做嘢鳥

屌 越聽越嬲

對準高官垃圾桶啦屌

豁你老母

一定要同外國講唔可以聽林鄭呢條仆街講，佢成日彈弓手同反口，今日同你講唔會用緊急法凍結資金 他日絕對可以反口

哦所以和理非冇問題？

睇下聽日班黑警點用條法例啊

大把女人素顏戴口罩 非醫學宗教記者原因

收皮啦咪即係緊急法

唔係緊急狀態用咩緊急法？佢真係on9無極限

你用得緊急法
已暗示 香港進入緊急狀態

病左都唔撚帶得呀？

又先定後立

用緊急法但又唔係緊急狀態

唔係緊急狀態
可以用緊急狀態令??

JR佢啦

文宣可以對外宣布香港正式進入宵禁狀態

林鄭：唔少人公開支持蒙面法
世界各地.... 有人反對 質疑法案
林鄭重申四點：
1: 不等於香港進入緊急狀態（但危害公共安全）
2: 停止暴力
3: 規例對象係使用暴力人士 有豁免人士
4: 重申係規例（先定立後審議）
10月16將規例交比立法會

此地無銀

人治

有合理辯解 收皮 啲狗話你係暴徒就暴徒啦 仆街

即係點

香港人有鼻敏感好出奇咩?

等我代柒婆答
福建幫及元朗黑幫係出於愛國既心先會一時衝動 值得原諒及同情 並非暴力行為

叫班黑警唔好蒙先啦屌你老母

戴晒頭盔

正式

但其實而家早已失效 蒙面法仲輕過非法集結
非法集結都唔驚 點會驚佢而家呢條

仲死撐話唔係

又要立又要淆
所以一定要宣揚用咗緊急法
今次就話one off蒙面法
但隨時下次想幾時立就立第二條法例
想既話聽日又可以話引用緊急法通過送中

你死撚左咪得囉

今晚你就見到我地幾支持嫁啦 等收皮啦

引用緊急法已經嚴重違反一國兩制 我要求英國即刻宣布取消中英聯合聲明

平衡？平條撚呀？

照蒙面 推到佢出宵禁

咁樣似係想令香港無價值 從而令到美國條人權法唔會過

條八婆講撚到口窒

我日日鼻敏感

仲對乜揀嘢話啊 你有答過聽過問題咩

林鄭會照返之前四個方法繼續進行
社區對話果啲

用黎比黑警鳩拉
講乜野豁免
陣間佢地又話你玩野

WAR HAS BEGAN

開始講到九唔撚搭八

中

上到呀

ON LUN9

又要戒嚴但又驚攬炒

即係隨時都可以用緊急法囉

屌你精蟲上腦?
睇返個POST講緊咩先啦 仲講

我就唔撚信個個都蒙面你又有計呀

問題就係你條撚樣係香港 你自殺一天都光晒

不如你公投下有幾人仲信你呢個政府

變大陸了，所有法例都可以一宣布就即時執行

係咪又想攬炒又想帶頭盔啊

咁2400前

無錯，方向正確

仲諗住對話?佢係咪坐撚住左個腦呀

佢怕商家佬會嘈

日日流感高峰日日戴口罩

仆街喇

唔駛諗
都係亂拉
有遮當攻擊武器
有口罩係身當違反蒙面法

好有香港政府特色

比習帝大巴大巴扯

唱美金

咁你即係承認左要病先帶得口罩啦

波叔禁電話？

笑死, 一個得 20% 民望都唔夠既狗

話希望得到市民認同

驚閪咩 上到場拉得邊個
不過一定要起義 香港獨立！

用緊急法但唔代表進入緊急狀態

睇下外國信唔信你囉

林鄭想同全港市民玩盡佢

收皮啦講廢話

唔係緊急狀態立咩緊急法呀 你知唔知你講緊咩呀

英文聽清佢有冇變

唔緊急狀態你用緊急法？

美國近了
你們應當悔改

用緊急法 但唔係緊急狀態

講撚到鳩唔撚搭八
又要用緊急法
又強調香港唔係緊急狀況

同popo一樣
全世界都無錯得佢岩

車.....

商家佬弱智咩 佢開得先例做乜都得 即刻變大灣區都得

好波

用緊張法推惡法之後仲敢話要對話

用緊急法,但唔係緊急狀態,但依家狀態又附合緊急法
咁即係緊定唔緊急?

好彩仲上到

本日笑話:緊急法唔係緊急狀態

問題係一開先例

成個支那得香港同新疆有蒙面法咋！！！！

全港都戴口罩你塔撚曬我地返去呀笨
叫你班green objects露返個樣出嚟先啦屌你老母

肯定得番5%

我代表全香港人心聲

今日12點前搞撚大佢

佢真係當商家傻個wo個女人

教育局致函全港校長 提醒學生校內或校外均不應戴口罩

屌你老母

說好的宵禁令呢 屌佢老母臭閪

港女冇化妝見唔到人唯有帶口罩

仲對乜撚野話

我仲以為我聽錯

又睇下外國信唔信你唔係緊急狀態

即刻司法覆核緊急法，係未會停咗先，再等法庭判

黑警話你唔合理蒙面你就仆得街
屌你老母

我一時時上到

校外關教育局撚事咩

CLS

「蒙面法係打擊暴力既人」
係咪講緊班黑警

Hong Kong is now UNDER STATE OF EMERGENCY!!!!

屌佢老母

[有圖] 教育局蒙面法通告

光復香港，時代革命！

我睇醫生唔代表我唔舒服

聽完，聽日實施，10月16號比立法會審議

今晚開花

如果審議唔到

用緊急法但唔代表進入緊急狀態

陽具進入陰道但唔代表進行性交

事實上由頭都尾政府出d招都係打擊和理非為主架啦
要睇和理非有幾大決心

多謝佢幫我慳返唔小粉底錢

又諗住用慣常手段

好撚柒on9 校內都唔俾戴口罩係做乜撚嘢

非公眾集結 私人地方都唔關事

放股票
沽港元
兌美金
取消定期

攬炒就係咁簡單!

香港自由法治正式落幕

垃圾 引用緊急法又唔應香港係緊急狀態

我理撚得你 我身邊弱你咬我？

通用黑警？

呢個週末應該會好多人睇醫生

勁淆

見到外地有人講
話如果唔比蒙面
咁化籹又有冇犯法?

蒙唔撚蒙都比黑警又拉又打架喇

屌

想㩒住香港人
食撚屎啦

和理非先唔驚，講到明和理非，一定企得後，成班一齊戴佢捉得邊個，今次擺明係針對前線，因為明知暴動或者非法集結告唔入，就整條一定告得入的法例。

Agree

真係聽到眼淚流

點解英文ver
完全冇提警察用槍?
明明頭先中文ver都有講

點解聽到李家超讀咗「暴育」嘅？

Dllm 李家超把聲聽到都覺乞人憎

一山還有一山高 把聲難聽到呢

我估佢講比中資聽 但睇下馬雲馬化騰

次撚次對話完就出手

最撚好笑係咁多個月發生既事 無人樣係做到解決 面皮咁撚厚既

最撚賤種係佢

佢而家擺明只要戴住參與集會就可以名正言順咁拉你 話你知有冇鼻敏感 dklm

亦都即係話 政府怕和理非back up
怕多人出嚟

李家超講野時個樣真係好摟打

比卡超第一句已經

人治講乜撚嘢法律

李家超個臭閪佬

邊撚個毆打先啊

比卡超 講野做咩 一舊舊

好撚反智

佢地係真係唔識架喎

實施完先審議？

係. 連講野都講唔正

李家超條撚樣唔撚講下 黑警 既行為

Cls，香港度度都有催淚彈殘留，唔戴口罩等死？

屌你老母比卡超條友西口西面,懶係高高在上

個打好撚褸打

我聽到係暴露行為

同埋想用緊急法試水溫 遲啲實推更多惡法

佢條撚屌真係好撚柒 眼超超咁
幾撚時死啊佢

而家咪講緊黑警, 蒙面逃避法律責任

屌，黑警呢

佢話點就點，佢就係法律

唔該問佢警察完全違反任何警例法例點解無任何追究

咁其實即係緊唔緊急？邏輯發生矛盾，理解不能

DLLM
好, 唔打狗, 直接天誅你班妖孽

含緊撚

有乜撚野用

化妝都唔得

屌你老母

犯法係班狗

好撚嬲
谷撚住

顏料？

人治社會！

緊急法就係繞過左立法會

顏料都唔得

化妝都唔俾😂

唔比化妝

有冇禁多呀？

佢講個三種情況關學校咩事呀屌？點解要搞鳩中小學生

唔比港女化妝

冇人可以化妝

洗乜試水溫啊
而家佢鐘意推咩就推咩

就算佢而家用緊急法推送中 我諗都阻佢唔撚到啦 屌你老味

點解香港會俾班仆街搞成咁 啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊!

係咪太曬都唔可以黑超同戴帽？

行街唔係集會啵，無咗集會好耐啦

一齊信教

唔畀化妝

最撚暴力咪係佢班popo 囉!!!!

一齊做基督徒

以後一定會用緊急法黎推哂23條 國教

屌 全部人都信宗教就可以蒙面啦即係

cLS
都實行左仲有咩審議空間

林奠：我話OK就OK

而家似係玩臨時立法, 然後再交立法會過左正式生效
賤到

push

佢扮緊林敏聰講野?

黃子華話女人化妝等同偽裝喎，咁咪連化妝都唔得？

女仕化裝犯法

全民做打炮佬

今年萬聖節酒吧冇生意了

李家超個樣衰撚到

條傻鳩有鄉音

我氣管好差

好多人有鼻敏感

比卡超個樣衰撚到

下 你係咪搞錯咗呀？

講咁撚多，不如話只針對示威者啦仆街

咁如果立法會唔過又點?

合法集會遊行都禁? 因為識別唔到身份?
屌你老母公然白色恐怕 我點撚解要比你識別

要信教了

agree!!!!!!!!!!!!

到時克警一定用黎鳩拉鬧佢地帶口罩市民

佢講緊有威脅性嘅全撚部係啲狗

一齊信教啦

係唔撚使審呀

班女明星拉得
全部落完妝冇人會認得

跟本就係

眼鏡本身有全視線咁點

收錢遊行算唔算受僱工作？

我都有宗教信仰 要蒙面

萬聖節老蘭

好多懶音

又提人地民主國家有呢條法例

唔得啊

一把火燒撚死佢地啦

係咪唔戴得超

人地有民主又唔撚跟

又講歐美
都係嗰句 睇下人地咩政治環境先啦

勇武蒙面都未捉到
你覺得後排和理會捉到咩

者係黑犬可以免責 ON9

我樣衰得掣，會嚇死人點算

開始有烏克蘭感覺

直接送中得，唔洗過立法會

仲會點, 梗係用盡個緊急法吊命喇

屌你好撚多懶音
聽得好撚辛苦

受連尼住感召，信咗蓮登教

佢係咪唔撚識講廣東話 有口音咁

緊急法咁緊急但佢可以遲到😀

頭先岩岩信左教
你地呢

收嗲啦比卡超
講到恰眼訓咁

你播帶算啦

見到你個樣都想嘔

點解唔打柒哩班高官先

講左立法未？

個樣衰撚到想中鳩佢

逃犯條例夠ON 9 而家更ON 9 仲多人出黎

所以和理非唔可以再驚

人地民主國家有普選喎，你係咪都有先

試完水溫 應該下一招就係緊急法下宵禁了

連登教

屌你老母 照稿都讀錯

全民健身練體能,
用體能去屈返班狗機呀!

如果有人將實驗室 d 感冒病毒放出街

唔會

佢都ON99

Dllm, 咁人地d 警察有冇蒙面ar,會唔會冇number ar
聽班垃圾講野真係聽到好嬲

50人以上集會 or 30人以上遊行

估下張建宗係咪又9坐

比卡超今日個樣把聲好撚得戚

條仆街話蒙面如果係保護人生安全嘅話就可以帶
即係話班差佬可以繼續蒙面

係咪姐係行街ok?

李家超平時刷牙係咪刷到成口泡漏曬落個身d fd黎

照稿都讀錯 cls

好撚耐冇見呢個低B婆
講野咁撚難聽

大波驊你講乜撚野

屌佢把聲咁撚嗲

明明唔係民主地區憑咩人又你又有

鄭弱華又係講野都講唔正

把聲好淫

仲有緊急法下屠城

佢一開始係咪講5人或3人以上

根本警權無限大點都保佢地

強權滅殺halloween

保安局長：又講緊過去四個月
帶面罩或其他方法遮面 逃避狗
破壞.... 傷害人... 國旗
政府
1:阻嚇暴力行為
2:協助執法

蒙面：
1:批准集會 遊行蒙面
50人以上集會，30人以上遊行(fc)
2:未經批准集會/遊行 或 停止/違法
3:非法集會/遊行
最高判監禁一年及二萬五

禁止蒙面包括遮部份面，包括顏料
豁免醫學宗教 仲有唔知乜?
狗可以叫你取罩核實身份
唔遵從可判6個月 罰一萬
聽日凌晨一時生效

甲鬥王表示不服，我係行走天之道嘅男人

第一次聽大波驊講野
咁撚低b嘅講野

又係呢條死8婆

好撚想嘔

大家快啲改信伊斯蘭教 蒙面唔受限制

係

臭西華把聲聽到起雞皮

低B婆可唔可以唔好係咁加個呢字
好撚難聽

每十米49個人遍地開花

叉雞飯呀dllm

鄭若驊講嘢講到好似含住條撚咁

係咪無止境

唔俾化妝 女權撚ready!!

10.7三罷正式啟動

估唔到香港都有依一日

會佢仲驚和理非 佢驚一次急推又出二百萬人 一直強調暴力 佢仲一直強調大多數市民支持

你睇個柒頭幾咁意氣風發

把聲衰撚到

屌你把聲做乜撚

屌佢把聲好撚難聽 扮q?

點解差佬可以蒙阿屌

顏料都禁

班奴才，狗官⋯，吓吓講歐美蒙面法，又唔撚講歐美有真普選總統？

個語氣做乜鳩 扮緊abc？
依個醋施 依個醋施 依個醋施

仆街林鄭月娥你唔死都冇用

好開心咩？又珍珠又鑽石

死臭西

重陽節呀

最後改返做50人集會 30人遊行

符合國情
有用condom強姦幼女唔算強姦

大波驊把聲想點撚樣

何謂受僱人士因為人身安全理由可以唔受限制呀！？

你米直接話黑警唔洗咯，DLLM比卡超！

恢復和平？咪撚玩啦

好聽過比卡超好多喎

爛閪大波驊

仲好意思講法治

今個十月無萬聖節

私人地方戴口罩得唔得？

小女

仲有從事專業或受僱工作
即係狗

香港邊個地方係少過3/30個人，黑警鐘意舉旗就圈你入非法集會

咁都講得出

因為係港共政府囉

直接死刑啦, 重送中

蒙臉包括顏料
即係特效化妝唔得

豁免醫學宗教 仲有某工作需要而要保護自己

黃藍是政見，撳錢是真理
黃藍是政見，撳錢是真理
黃藍是政見，撳錢是真理
黃藍是政見，撳錢是真理
黃藍是政見，撳錢是真理

好撚反智
依家不滿狗權過大
但係繼續施加權力俾啲狗

你班高官係咪食錯屎阿屌你地老母

可唔可以唔好笑尻班狗點講野
一D都唔覺得好笑
香港無人權啦 你理得班狗係咪講野叻到DJ咁

黑社會都中佢地個definition

萬人到佢地屋企

天琦表示:最精彩嘅時間 我竟然唔係度

廢話連篇

Cap241寫明唔比死刑

佢係第一個警隊出身嘅保安局局長
有別於以往由入境處人做警隊一哥嘅再上頭
依家黑警比禿鷹時期更放肆好可能同佢有關

下步係咪宵禁

18區開花，唔好去政總

行政署向政府總部的員工發電郵，指政總員工可以在今日下午3時半後下班。有政總員工表示，多名警察在午飯時間手持槍枝進入政總戒備。

金鐘佢地已經打到熟晒
知道晒我地有咩不足、點樣可以捉到最多人
而家已經有晒部署駐晒兵
我地唔好再打冇把握嘅仗，去返自己地頭，遍地開花！

冇啊 獨裁係咁

記者仲帶唔帶得豬嘴

Everyone say with me:Allahu Akbar

商場係咪公眾地方？

咁helloween 扮鬼d 人係咪要拉？

收錢遊行算唔算工作？我要保護自己所以蒙面

鄭若驊講嘢講到好似含住條撚

干預有限？？？？咁都講得出？

記者發問開火唔該

咁休班警呢

警方核實市民身份既權利？咁市民核實警察身份既權利又去左邊？

黑警咁撚暴力都要反蒙面!!

建宗又冇野講

一定準備左好耐，起碼三四個星期

佢把聲真係好難聽，好難聽呀

HK01

可以，工作理由 有提過

特區政府引爆另一個核彈啦

hk01

賣豬嘴係咪即刻變犯法?

咁警察點呢？

個問題核心係緊急法, 蒙面法只係緊急法既遮醜佈

呢個場面係冇垃圾桶

01

01呢條問題OK

無上權力

01 問咩

班狗打人就個個都可以蒙面
普通人就做乜都唔可以蒙面

連登

公安一律豁免

咩連登呀屌你老母

好波嚟

柒婆真係唔撚識聽人講嘢

HK01問721

01都爆seed

Hk01 記者有心

721

有垃圾一堆

無上既權力

潘朵拉盒子, 即係話打開嗰個人都控制唔到

01 問到好應

蒙面法只係第一波佢上左之後有先例
可以按中共指意為所欲為

01問咩

01咁正常

01又抽721

屌唔想亂嘅咪回應五大訴求囉

hk01: 721 白衫都無蒙面都捉得幾個

721暴徒無蒙面都係無人拉

50 或 30。想知Halloween 個啲點計。一千人幾百去老蘭係點？

有delay 咁警方係咪都應該取面罩

又唔想答721呀？

問用緊急法係咪項莊舞劍，其實係想開先例去做其他野

是其是lor
01呢條係OK

hk01問得幾好

721真係好中

淋病又吊高對眼，東拉西扯去答記者問題

你睇呢個毒婦幾撚毒 學生中槍都唔撚關心 仲係到諗屎橋 屌你老母最毒婦人心呀

即係會外匯管制

反蒙面法肯定配合埋智能橙柱
而家d智能橙柱肯定開返個人臉識別系統

同人講負責任？ 含撚啦

點解黑警可以豁免？
佢哋唔蒙面都唔會影響佢正確執法

暴力係源自政治風波呀天才777

721 白衣人都冇蒙面,咁點解又拉同告得咁少人呢

其實係咪冇撚腦
點解覺得實施禁蒙面可以令到而家嘅野停
反正做得勇武嘅手足都會做唔少犯法野
點解覺得禁蒙面法會令到勇武手足卻步

我有冇聽錯？？？
01記者叫我地做暴徒？？？

01問得好,
林奠第1句就將721個波傳俾比卡超

而家都無申請集會，唔算集會，個別出街帶mask又點

HK01: 721 好多冇蒙面都冇拉

01今次講人話喎

唔想香港有暴力 你答應五大訴求就得啦

算啦佢地得返一種方法就係攬炒 拖垮經濟然後想blam for victim 入哂示威者數

外國證明左蒙面法只會有反效果（烏克蘭）
佢點睇

大家一齊信伊斯蘭 我要拜真主

伊斯蘭裝束不受蒙面法限制

721暴徒

講緊721白衫

係話打人果幾百個

佢話係721班白衫暴徒

誤你老母會咩
唔緊急用緊急法你話就係呀

屌柒你，緊急法唔係緊急狀態

你係白衫暴徒？係呀係叫緊你暴徒

咁服務性行業點算
例如你做餐廳嘅
如果有咳，又唔比帶口罩
但食客見到又會覺得有衛生問題
咁最終員工一有少少病就唔可以返工
會唔會有失業危機

01問埋會唔會用緊急法禁其他嘢例如禁tg禁連登

唔緊急用咩緊急法？

請向十一哥查詢性罪行嘅法律意見

用緊急法唔等於緊急狀態

01問咗咩？

真心覺得之前去個垃圾show 既巴打 係電腦前面提起連登 好撚on9

又講多次用緊急法但唔係緊急狀態

軍政府梗係割免啦仲駛問

真主

立完先審
仲唔叫無上權力？

醫生唔撚帶得口罩，你都on99

你估唔提佢就唔知呢咩

搞亂香港嘅人講唔想香港亂
屌你老母呀

立法會可以推翻到條法例咩

話721啲人係暴徒 冇蒙面啲狗都拉唔到人 咁唔蒙面都拉唔到人（當然大家知係狗唔拉） 咁立反蒙面法黎把撚 大概係咁挂

01未問

軍政府就可以戴

個條撚樣擺明係媒啦

問會唔會禁tg 連登
另外仲問左點解721班白衫冇笠口罩 但只係拉左咁少人

咁以後popo係咪唔會有再臥底
做臥底就無得蒙面 好易比人起底

Dklm真係唯恐天下不亂

又唔答721白衫

唔敢答721?

拉到一個唔通拉到二百萬個咩 洗撚驚

求指點
即係立法會有權反對？

叫你答呀

唔係爭論呀

審完失敗再立

可唔可以用公民拘捕權拘捕班蒙面黑警

比加超個樣真係好樣衰

721呢？

冇咁多人知囉 好冇

班垃圾點答721

721唔撚答

又唔撚答721

佢知唔知自己講緊乜9
問緊721 呀

有冇荷李活級化粧, 可以化到名人一樣樣? Mission Impossible!

避而不答

721呢？ 點解唔答？

冇撚答啊

721?

點呀，兩個幾月問親721都答唔撚到 ?
特首都唔撚答 ?

721 係死穴

邊有可能唔識連登，大把警察都有上連登架啦

01記者心水清 根本有冇呢條法佢想拉鳩你就拉鳩你架啦本身

姐係蒙面都係警啦 又唔使委任證

唔過一年無權。

on9超講野成個小學雞咁

因為講中左
點答

想唔令暴力升級
但用逼暴力升級既方法
香港政府on99

721自己發動恐襲又承認咩

利君雅喺唔喺現場

其實蒙面法只係藉口, "唔係緊急狀態"下用緊急法先係重點

政府間接承認手足做好安全措施難於追查

努你老母

呢句真

姐都係唔承認政府有錯，唔認警隊有錯

同時要對準背後政權，
佢角色係醜人/秘書，主要幫老董，梁振英，犯婦人，痰餵豬⋯幕後班人做野

唔清楚 依家先第一個記者hk01問完

不時有新既人被補

「元朗事件」

你地班狗有幾努力啊? 當晚調頭走啊

聽日就比佢睇下
幾十萬人載口罩
算唔算大多數

不斷努力
傾緊數咋話

佢地政黑/警黑勾結，點會有錯

721就仲努力緊

721成大班無幪面你咪都拉唔到

人唔笑popo都吠呀比卡超，剩撚識用電光石火

不嬲除咗大陸報同文匯大公之外記者都正常

咪撚咁天真on9,法例文字版望過吓,popo可豁免

所以唔洗驚，
唔比人捉到就得，話知佢反蒙面
蒙得密實就秋後唔到

人唔笑狗都吠

比卡超 : 如果無蒙面 popo會易調查好多

戴黑超算唔算蒙面

1021都嚟緊啦 仲話721仲查緊 on99

你覺得佢地仲會有事？

全民開遮可唔可以破蒙面法 呢排天氣咁熱 又周不時落雨

又講進入司法程序唔講咁多 屌

李家照食屎啦
面目好可憎

蒙

努力調查?
我屌~ 查撚咗咁耐都未拉夠100個

簡單啲講
佢拉到你就咩都死

咪得兩個 你洗撚搜證？
不嬲直接拉完就起訴左先架啦

我信記者係正常
不過份稿點出街係另一回事

努力左兩個月都未拉到

721有樣既白衣人又唔拉?

班狗官多咩謝特首，答你就答啦

波叔心諗 你玩我？？？

佢話蒙面係為左調查, 但你捉唔到人都係冇撚用架啦

好易影到

777好撚驚外國走資呀！！！
大家要係twitter spread 開！！

佢都唔識 你要佢答

波仔：屌你呀

緊急外國文宣
英文叻既快d去做文宣

下一條問題：
行政長官，您好，我有好多問題，不過都喺唔問，無論我問嘜您都喺重覆9up 同唔答, 我唔問啦DLLM

根本選擇性執法
所以咪答唔到

基本法都話有遊行示威集會自由啊

政府提左大家，蒙面就好難到捉你

大家戴口罩之餘唔好比人捉到呀

試著說緊急法 不要說蒙面法

蒙面,所以好難分辦係邊個人
咁係咪代表蒙左面就捉唔到你

波叔揼波鐘

香港人有自由人權普選都係莊嚴保證

基本法夠話集會遊行自由

屌 柒婆咁撚意氣風發 笑晒咁拋波

但你條緊急法蓋過基本法

屌你啦⋯⋯李家超！
官黑合作，打龍通

元郎班人持械/嚴重傷人，謀殺，⋯
只告佢地九唔搭八暴動罪，隨時打甩

今晚我就走去開個charles schwab 離岸戶口

因為外匯係大陸班貪官嘅春袋

重講基本法
宜家市民自由普選乜柒都冇呀

咁都係同而家一樣
鋤多你一條蒙面
但要手足們都繼續有決心蒙面
和理非都要戴口罩

仲講法律你班仆街帶頭破壞法治

牙波緊急法可以過哂你d基本法啦 仲讀

基本法第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

說個笑話 基本法

屌，仲大大聲講基本法保障大家

講乜春基本法丫 夠話普選啦而家呢

撚屎波係度UP乜鳩

HK01:引用緊急法湯家驊之前話阻嚇唔到
係咪只係想打開潘多拉盒子
721元朗 只係拉30幾個 佢地冇蒙面
咁反蒙面點阻止暴力 及協助同執法

林鄭：唔係一個容易規定
個名帶黎一啲誤會
唔等於香港進入緊急狀態
如果繼續惡法 政府會繼續諗方法
規例交比立法會 唔會

保安局長：應同蒙面令蒐集證據有困難
難以追究及識辨身份 舉挑戰性
好多活動回愎正常狀態
元朗 狗不斷努力調查 有一部分蒙面
就好似依家大型事件蒙面令執法困難
冇蒙面會調查容易 制裁機會大好多
身份確認......
（好多重復）

記者係正常，不過編稿有人會俾“意見”佢修改下

鳩up

柒婆發親's'音都好撚摟打

好奇一問，用手遮樣會唔會比人話蒙面
巧京

基本法夠話普選行政長官啦
做左未?

用基本法黎解釋唔會搞外滙管制
搵鬼信?

應該冇預過要開口既

支那: 我未走完資

完全無答過721

商台

幾千人出來 又係捉到當你贏 冇撚分別 捉到都係加多0.5碌 一鳩樣

推惡法OVERRIDE 基本法係度話自己擁護基本法

啲人係因為蒙面唔犯法所以先會示威同破壞? 佢地個腦有問題? 示威者唔怕俾你告暴動但怕你告蒙面? 根本呢條條例就係用嚟打壓和理非和平集會

北角褔建幫白衫影哂摺凳打頭抄埋身份證都放

721身份證都冇點拉

一早冇啦

話查緊囉 話進入咗司法程序唔講咁多囉

聽得出林奠好驚人誤會香港進入緊急情況, 文宣做野

呢個問題

咪就係
原來無視有咩反效果

外國文宣直頭話走資咁擁護基本法丫拿

我諗佢意思係
如果你蒙面示威, 就算佢冇其他證據charge你非法集結/ 暴動/ 襲警
但起碼可以charge你蒙面

懷疑係咪班狗諗出黎 搵林鄭通過

商台係度問乜鳩

商台第二條

記者快撚 d問黑警不斷犯法都可以幪面無 number

商台記者直線抽擊

好波商台
問埋記者俾唔俾蒙面

建議向番比卡超講，受影響既人唔去個度冇事囉，咁即係蒙唔蒙面只要唔係旁邊都冇人有影響，可以唔洗立法了

問咩

？？？

林大總統

商台記者堅係傷風

快

你驗耳啦

［緊急!!!］黨鐵已提供最大核彈，維修零件已用盡，並加大受損零件採購數量
新聞講喇，不過採購的零件由製造到運送到港都要時間。

而受破壞既既車站修補零件係靠拆除用其他車站正在使用的零件。

****靠拆除用其他車站正在使用的零件。*****

即係做到野啊！

不過當佢採購既零件送到，效果就完結！

即係呢段時間窗係黨鐵維修零件最大壓力既時間！
再多一啲損傷，佢就無可避免地要長期關站！直到有維修零件！！！

緊急推!! 壓倒黨鐵既最後一根草啊!!!

留名
比卡超又重覆岩岩講既野

第二條問題弱咗啲
工作需要係豁免

戴眼罩得唔得

又唔回答呀？

記你老母 邊個比你工作呀

5/10凌晨生效咁即係而家到之前都係合法㗎啦

點樣同外資保證唔會再用呢條無上法去訂其他法例
而家用圍都係TG, 帶眼罩都會射盲 記者出去係咪唔可以帶MASK 同眼罩

你仲未收皮就已經好撚唔乎合香港整體利益啦

商台記者真係病

【LIVE 直播】林鄭公布訂立《禁蒙面法》

林鄭即係話會外匯管制, 只要佢認為符合"利益"

但班狗有人話有假記者咩呀
立場又唔識 一陣拉左點算

好無恥...有升有跌

完成了警察國家後，國家就可以不斷的通過新的法律。一些深刻的，定義含糊的法律。只要他願意解釋，每人都會觸犯的法律。使每人每天都在犯法，舉個例子，喝水是犯法。但是執法的嚴寬，卻由執法機關憑喜好去執行。平時服從的人，會被「法律不外乎人情」地開恩。「隻眼開隻眼閉」，有法不執被視為有人情味的表現。對於「麻煩份子」，則把法律看成最嚴刻。每天都可以因為他"犯法"而持續用行政手段玩弄。(其實依那些法律的標準，沒有人不犯法) 不僅法治完全崩潰，而法律本身的信用也完全崩潰。因為大家都知道，重點並不在於你是否有犯法。而是你跟政府的關係如何，關於好你犯法也會視而不見。關係不好，你生存就是犯法。社會走向完全的人治。

仲夠膽話自己係維護法治

簡短啲啦

成日9up一大段野先

邊個比你做記者吖，拉咗先

蒙面法係咪已經凌駕於基本法？

三人以上都可以

軍政府特權 中共配合 而家林鄭分分鐘仲低階過佢

狗同政府大話會成日都話"呢方面你可以放心"
問題係你本身唔令人放心

記者問包唔包埋黑警

講個笑話
林鄭講法治

劏房波答非所問

指鹿為馬

光復香港 時代革命

唔好話俾外國人知香港已經進入緊急情況呀!!!!!!!

商台：今次緊急法 點說服外資香港地位，情況唔受影響。恆指跌低500點，點確保情況唔惡化？槍林彈雨，點保障記者安全，例如有人唔舒服仲可唔可以帶口罩

林鄭：重視外資 法治好重要
考慮好多 條例係適合處理危害公共安全
盡快恢復社會 唔會用條例處理唔相關事

得休班黑警出街先會驚

咁慢？
早幾個禮拜 花旗銀行 爆晒D癈佬係到狂排隊開離岸戶口

全力推廣香港

777你早2個月前先話唔撤啦
你話唔會就唔會咩

驚俾狗打咋

yes 推到佢仆街

用緊急法取消佢

如果哩幾個月係穩定既,咁咪即係示威冇影響囉
咁示威冇影響你又搞乜鳩野呢

其實你知唔知自己講緊咩

有答咩

意

岑敖暉話要JR

李家超幾時仆街？

你問個起因

比卡超幾時死

起因咪政府囉 冇你地推條例 會有呢場運動？

講個起因

用cap241修訂cap241去容許死刑

唔好顛倒是非喎，警方用武力先喎

up乜撚野

李公公又講因果

起因係777啊 屌你老母

係咪黑超/戴帽都唔得？

有答過記者問題咩？

Up乜鳩 冇撚答過

又倒果為因

繼續賴示威者

比卡超個樣閪撚到
完全係撩交打咁撚樣

成件事都係源自你個垃圾政府搞出黎既政治風波呀天才

?????????????????????????????

如果你唔係推送中 點會有人蒙面出黎呀?
屌你老母 講到我無啦啦出黎扑黨鐵咁

佢係唔係唔記得左問題係到9UP

真係好撚銀耳 成撚日話外國 屌你老味人地有民主你冇啊

第三次講外國 講到厭 人地有民主 香港呢？

外國有真普選都好耐

反正宜家佢擺款就係話自己玩撚哂

你話示威者蒙面影響執法
咁警員刻意唔show警員編號 夠令到市民無法追究警方責任啦

特首會唔會又立法要求警員係所有行動 執法期間展示委任證及警員編號呀？

李家超好撚串

同全地球宣佈香港已經進入緊急狀態

佢其實係話遮蓋到臉容都犯法

呢個政府既無政治智慧 亦無管治才能
收檔啦好嗎

唔得, 佢首先要證明我係非法集會
如果佢本身唔夠料入我非法集結, 又點樣入我蒙面法?

完全都唔知佢答咩撚野

外國外國！ 外國有一人一票選舉，香港有冇呀？？？？？柒下柒下！

外國民選總統
可以問責

你學唔學呀天才

拉咗上庭慢慢解

比卡超完美示範咩係倒果為因我屌你老母

推到記者問

你地係咁講 班popo係咪咁做先？

中共諗計 黑警執行 林奠人肉錄音機

歸根究底 政府唔回應五大訴求

法律界司法覆核未

記者可以蒙面

起因係撚暴力啊
最初和平集會咪又係班狗射TG/ 警棍驅散和平示威者
戇鳩鳩

我都想要一人一票選總統呀
好撚緊急呀 立即要有呀

外國一百萬人上街
個總統落左台啦

以任何形式姐住塊面 令人認唔到你就係
即係佢有心入你既話 你有暗倉 你化妝 你頭髮長 你帶眼鏡都告得

宗教理由，好快伊斯蘭教變成香港第一大教

亦俾popo多一個藉口
即使係通知下集會 見你帶口罩 就可以冲入黎拉你
會唔會俾人針對 真係好睇其他和理非肯唔肯一齊對抗惡法

警畜賊贓嫁禍又點計啊屌你老母

講到尾，即係記者戴豬咀都唔得呀

和平真係冇用
睇下班官已經唔記得左

上庭你慢慢解，等法庭考慮吓先

即係班狗就可以繼續蒙
得
SHOW NUMBER 啦

識條撚經濟咩，會計佬陳茂波，炒股，炒樓，囤地，劏房⋯你就譹

當自己係前任薯片、貪曾？

即係記者戴豬嘴都即拉
有咩留返同個官講

選總統/首長，sorry嬲得濟打漏字

星期六poly info day 宣傳公共衛生日

外國有民主
所以香港有未

冇答到記者問題呀

鬼佬

之係警察可以啦 屌你

鬼佬單刀直入

以後全香港都長期傷風感冒

佢就係又蒙得面又唔使show pass 特權階級

屌啦 唔撚係你班仆街搞送中
香港人洗岀嚟？
唔係你班仆街當我地冇到
唔肯回應五大訴求我地洗行動升級？
放催淚彈都有得賴係因為我地
啲狗冇人都係咁放啦屌你老母
如果唔係洗撚戴豬咀？

有人叫佢下台咩

李家超，真正阻止暴力係，政府停止政治暴力，警方停止濫用暴力

係，你帶囉，拉咗上庭自辯啦

工作理由算合理辯解
即係popo豁免蒙面法
只許官州放火 不許百姓點燈 好大嘅官威啊包大人

今晚見！

外媒

推惡法就用外國勢力 到外國勢力干預你嘅施政就唔得 龍門任你搬到呢

鬼佬問101開槍

英國skynews

sky news

又connect

問777辭職

一堆廢話, CLS

Sky news

likachu永遠講嘢都冇嚟神氣咁

不斷強調"YOUR"

真係唔撚想再聽呢條柒婆講廢話

問題唔吸引

暴力?我暴你全家啊柒婆

咪傻
即使係真記者，班狗都可以屈係假
記者都唔會幸免（紅記除外）

又唔講埋有槍權, 成日美國美國

係咩冇答商台第二題？

我長期鼻敏感

講真，戴口罩都犯法，求下和理非出嗰陣成個頭要包晒保平安好嗎

即係以後帶豬嘴即拉

頭先已經講得好清楚 XXXXX 合理辯解 XXX 法庭考慮 XXX

即係拉咗先講

Stepping down IS something that will help the situation!

鬼佬：you are escalating it instead of defusing it
林奠：everyone has his own hypothesis

CNN

好想打撚爆佢個死閪樣

CNN:你今日真係行得好撚勁喎

得好少錢開唔開到,同使唔使收費

係袋應該唔會呀?
雖然而家搜到都拉左先, 但你有帶又無上裝
就算有蒙面法應該都告唔入你?

拉咗上庭慢慢解釋，等法庭考慮

屌你老母responsible

問有無額外緊急措施

林鄭又西面啦
之前都扮下笑

CNN 問林鄭仲會用緊急法做啲咩 佢梗係唔會答啦....

問得好

政府公關 Marketing
垃圾桶係立法會選舉失敗者，如果佢係度容易被人抽秤，尤其外國媒體

CNN係問如果今次fail，仲有咩emergency step

CNN ：你今次衰埋既話會點撚算

CNN: IF THIS MEASURE FAIL....

I SAY: ABSOLUTELY!

唔比掩口

點解通常外媒都問得應D 既呢

外媒真係現兜兜問 無廢話

好心香港媒體學下

依次衰埋就收皮

催淚氣體影響健康
我地為自己健康先蒙面行街架咋

step up the enforcement actions and legal procedures to restrict the freedom of HKer

咁咪即係推行更多嘅緊急法啦

成日話唔搞事就無事
屌你老母

會唔會禁埋打喊露唔比掩口

林鄭個頭特登定係點，好L亂

TVb

問LIHKG....

唔撚洗同佢客氣 但英文有一樣嘢好 鬧人個被問者都唔會覺 仲覺得高級d月

男留鬚留長髮，女信阿拉

Cctvb

問警員蒙面喎

tvb就收皮啦

TVB

我有無聽錯
柒婆意思話如果唔係示威者暴力，我就唔駛搞咁多野

一陣仲有冇謝sir四點鐘？想睇佢氣急敗壞個柒樣

Cctvb 反啦

咁啲姜B咪犯法囉

柒婆：作為一個負責任既政府...

Me:SHUT THE FUCK UP

呢條臭閪，死都唔肯走。

一啖沙糖一啖屎

TVB問警員喎

反了

黨媒問到狗了

又連登

都話連登愛國愛港，問鄉土babykingdom啦

tvb

面對現實啦香港人
和平示威係無撚用架

起因係佢用行政暴力
你地和平反對 佢就用暴力對待你
你想暴力反抗 佢就立法黎捉返你暴力

凝視深淵個陣 要小心自己都陷入深淵
但係當深淵主動撲向你 你就只可以化做惡魔黎對抗

Cctvb第三條又問得唔錯喎

呢句真係難聽過粗口

TVB: QUESTION 3

帶係身唔係犯法
但係popo射tg你自保拎出黎帶就

佢話佢淨係reacting wor

仆街問連登 垃圾CCTVB

其實記者啲問題唔錯，係例牌唔撚答啫

一多人就會又咳又流鼻水，為公眾著想都係戴返個罩

我懷疑林病唔知咩係連登

其實某程度上係背後老懂，梁振英，犯婦人，痰餵豬，⋯佢哋既好事

唔好講狗啦

負你老母責任咩

咁有冇研究過黑警做野合唔合法

tvb記者

通過之後手足要做係鼓勵更多人平日正常戴，特別和理非番工放工，雖然你會話黑警想屈你點都可以屈，但當大部份人咩時候都戴住口罩，佢地要捉人查人都要好大成本，,其次你地平時唔戴多啲，會令到蒙面手足更難出去幫手

tbb前線一向來料 係晚間新聞幕後寫稿剪片果班仆街

咁其實TVB記者次次問問題都正常嘅

好多黨媒既記者都黃,不過編輯係藍

你既保證? on9 仲有人信?

公眾利益都係任你up姐

唔係有你條臭閪喺度洗鬼出黎示威咩

自殺啦臭閪

其實用保鮮紙遮面咪得 又露樣又認唔出你個樣 無蒙面啊

係問咩？

tvb第三條問市民辨識唔到警員身分問題

以後冇得扮韓星

你老味啊，邊個同你同一條船啊

同乜撚野一條船，想嘔

算啦 唔好自欺欺人
你估佢唔問就唔知連登係咩黎咩

我同你老母船呀,收皮啦

黑警蒙面包唔包

冚家產😡😡😡😡😡

外資 中資咋掛

睇嚟政府都好驚外資走資
亂落去 蝗語嚟喎

我地呼籲撳錢日, 你實會用緊急法"基於公眾利益"禁止提款同行外匯管制

卧底拉人 tbb都有屌鬼

我晚晚燒堆船俾你啊柒婆

呢鋪真係幫香港止步、製亂

委你老味

又射波

李家超都痴撚線既

下？有編號？

屌你比卡超真係大話閪到

廢話

又講大話

食屎啦 之前cctvb先影到班速狗有D頭盔編號係一撚樣

有你老味
委任證編號乜都冇呀

比卡超第一句已經講大話

李家超就算啦 佢真係未撚瞓醒

編號, 委任證

我夠知有啦 問題係你唔撚SHOW嗎

好垃圾真係

警察有編號？ 我諗我比你地啲廢話插盲左對眼

李家超真係on撚鳩

冇編號呀!!!!!!!!!!!!!!

屌佢老母臭閪

嘩超哥 你活係平行時空？點撚樣識別呀？

現在係黑狗冇no.冇委任證阿屌你

編你老母

dllm死7婆

啲大話

仲夠膽講委任證

真係平行時空架喎

編號 委任證? 瞓咗幾耐?

呢個政府已經可以直播講大話

見唔撚到啊

李家超係咪瞓左三個月？

屌你編號//委任證都無見過

唔係非法集結無野，但係佢出沒係cwb就佢諗佢

屌你老母啦 編號 頭盔

識別到狗？？？are you kidding me?

平行時空？委仼證number？撚有呀？

而家就係冇編號呀!!!!!!

李局長不如你即場示範下點識別警員

屌你, 講緊市民現場即時識別黑警呀天才

李家超仲9up過天橋底下啲阿伯

個編碼係個頭盔入面呀?係件衫嘅入面呀? 屌你

編號
委任證

一樣都無呀屌你!

速龍頭盔個編號鬼睇倒?

比卡超處於平行時空？？？？？？？？？？

李家超串過馬撚咁講埋啲鳩屎野 我屌

而家就係識別唔到你呀嘛,食撚屎啦

係有 但係唔show有撚用

佢咁撚勁識別到不如是但搵張現場相比佢識別下，睇下佢知唔知邊個

仆佢個街 聽到警狗編號同委任證 嬲撚到我大嗌

而家係乜撚都無show出嚟呀屌你

甚少講粗口嘅我都忍唔住

721咪走撚左囉

便你老母啊，個個葉繼歡咁舉槍

比卡超：有Number 呀！！！！
(係唔show 吹咩)

721你嗰兩件垃圾離開咗喎

??????????????????????????

我好似聽到下面記者D 恥笑聲

我話係就係，我話有就有

上次紅磡先有個popo大大聲鏡頭前話自己無冧把wor

原來個護陰都係保護裝備

講撚完暴徒未 邊個先係暴徒

唔係講暴龍
你其他CID, 防暴, 果D都冇識別啦

即係依家個班唔係警察啦

啲記者係咪笑

好撚厚顏無恥

咁的大話都可以講得出

香港政府

臥底蒙唔蒙得面?

可唔可以唔影比卡超讀稿個樣

斷鳩啦李家超

編號？委任證？平行時空？

嬲到想打爆個電腦

熱血時報

無犯法都夾硬俾你話犯咗法啦

合乜撚野適裝備啊，問緊你狗隻戴狗罩啊

即係黑警就係有特權，吹咩？

屌那星，國王的number？？？？？？
點解佢睇到我地睇唔撚到

聽李家超講野火撚到爆

有冇話佢想移民之類？好想打佢

佢係咪痴線

都係嗰句 冇政府推例 冇「暴徒」冇黑警

講到咁正義, 咁點解黑警咁驚俾人識別身份?

警察唔係執法，係犯法呀！！

問緊你狗隻戴狗罩呀
問緊你狗隻戴狗罩呀
問緊你狗隻戴狗罩呀
問緊你狗隻戴狗罩呀
問緊你狗隻戴狗罩呀

嘥氣同垃圾講野恐怖份子記者會

講埋啲野on9得濟，嬲到想笑

熱血時報:收到風已經有人準備JR

記者快啲問黑警冇number點識別

講到黑警有好好執過法咁

得
佢地會話工作需要

屌, 記者即刻駁佢老母啦屌
仲萎任證

比卡超真係好撚無恥

臥底矇面拉人 狗做嘢有豁免 真係俾你玩撚哂

一定要即時 JR 同禁制令

冇了解到烏克蘭的情況

專業人士可獲豁免

林鄭話唔知烏克蘭

記者好忍得

唔怪之得咁夠膽

即係你說了是啦屌你老母

你地會發現佢講野個心態係完全排除左200幾萬人
口口聲聲恢復秩序 恢復經濟
典型分化社會既手段
然而佢咁樣做 係唔會令到我地驚架
一齊全力抗爭到抵 !! 迫不得已時要都同政權攬住死 !!

頭先比卡超講嘢好似聽到幾下笑聲

會唔會太無知

梁天琦 2016 已經講緊烏克蘭蒙面法

就算係合法集會/ 遊行, 只要超過50人 / 30人
蒙面法都適用

危害公安

狗罩呢？食屎狗

我都聽到有笑聲

都幾撚好笑 扮唔知烏克蘭

有popo咪唔夠膽出街囉 屌你老母

比佢見識下

無警察我就夠膽既老老豆豆

你咪最撚危害公眾安全囉

我驚見到狗咋喎

咁狗唔露樣
係咪要露number

冇黑警一定好放心

你唔好屈喎777

你有撚問過咩 柒婆

佢個態度:唔撚知喎 我話係就係啦 烏克蘭關我撚事

條街好多人啵，平行時空？

好放心, 只要冇狗
有狗同黑社會就真係好擔心安全

直接講埋 唔會解決問題
只會解決提出問題的人

你夠膽宜家就落區問市民
擔唔擔心

笑到咁開心，柒婆痴撚線

又有人笑

我驚見到popo

...............

話說有冇人覺得李家超個樣好似沙皮狗？ 尤其係佢額頭啲皺紋

市民驚d狗亂咬人咋

無知一問
咁緊急狀態同危害公共安全係有咩分別？

香港人唔敢出街係因為香港狗察

點解成撚人問人驚唔驚出街 無狗啲地方幾安全呀你老母

笑乜撚嘢啊笑

屌你老母，唔敢出街係因為你班狗啊，撚屌

任何冇黑警既地方我就放心去

咁你有無問過市民點解唔敢
落樓食飯都比popo拉同扑啊

仲係到笑

呢個記者會近排最好笑原本睇得好撚嬲 越睇越好笑

屌你唔係侮辱隻狗呀

佢把聲真係好難聽

僭建驊:JR唔撚知喎 到時先算啦

有線記者黃浩然

林鄭&大波華笑乜9

撤回2.0

Cable

有線問得唔錯

佢連落區都要封街，清人，清場

入左支那時空咋吓

腎仔

記者 幫我問
我落街係驚D狗打9我WO

波叔扮乜撚野jot notes

元朗yoho要人

cable一向高汁

Edb circular話校內校外
師生都唔可以帶口罩

個臭西幾十歲就黎停經講野都仲成個姣閪咁

我唔出街係因為驚警察
我唔去商場係因為你取消哂公共交通工具

都係覺得佢似多啲

日落條款？咩意思？（我蠢）

記者問得好

過咗個限期就自動失效

林鄭心情好好 係撚咁笑

Google la

失效日期或比一個時限

預計唔到
但你可以阻止到

終止條例有效能力

林太:廢除 我又唔撚知喎到時先算啦

無預計過就推 姐無諗過有反效果

整條例冇辦法預計效果

仲笑笑口 屌你老母

RTHK Live 佔領緊中環

指的是法律或合約中訂定部份或全部條文的終止生效日期

梗係啦，警察危害我地人生安全呀嘛

冇就冇完嘅一日

日落 = 完結

佢先唔會有日落

總之就我話事

啫係見步行步亂鳩咁嚟

日不落

光復日不落

其實我地區區和你shop，咁你可以點？

Carrie Lam: the extradition bill is dead

年年考第一 自以為做咗件聰明絕頂嘅事 點知就on撚9

係咪有宵禁

點解無人問學校唔帶得口罩？

講出口喇～叫你地唔好出黎

得架喇 到時我話冇就冇架喇佢真係亂鳩咁嚟

班所謂官員講既野真係難聽過粗口

唔洗預計下就推就即時推埋宵禁 出解放軍同限制出入境咪冇示威

阻嚇?

李漢民.jpg

日日黑衫蒙面

on9, 你告暴動都唔驚仲驚絛 on9 法?

pusi

預測唔到效果就推出黎,好撚野

教育局出左memo叫學校叫學生唔好帶

宵禁啦屌

唔會啦, 咪睇少佢地先
主要想嚇和理非咋
令到人數少, 陰性割蓆

有膽叫差佬入學校拉學生

仲光復香港 時代革命？

推翻獨裁暴政！700萬人站起來！

推一條條例但唔諗後果
777搞乜撚野

到頭嚟都係想嚇到班學生唔敢出，垃撚圾

推比教師管好學生唔好出黎

加多半碌 笑咗

戇鳩 你越叫班學生先越唔會理

簡單D
唔好比佢拉到就得

有冇記者問下佢地
點解你話聽民意要止暴，但又唔聽民意去五大訴求呢，而且你話止暴嗰d根據調查只佔少數，係唔係選擇性聽民意？

有啲垃圾學校真係敢架

主要想嚇和理非咋
令到人數少, 陰性割蓆

聽左 做唔到 會破壞法治

睇黎政府無哂辦法

咁搞法下一步就係宵禁，之後封網。

12歲都照出嚟俾人拉 根本冇人驚

mon post嘅記者

屌你 講2句就收工

五大訴求 缺一不可

問：

警犬至撚出名老強非禮，係咪隻隻休班Mask左都得？？？

教育局先弱智

The world is watching.

The world is watching

cbs news

出果 d 好多都係 18+

軍裝，頂盡cid豁免都算within佢惡法條文
臥底真係唔知佢點解釋

宗囝: 講閪咩講

黃楚標

屌 好撚準

求翻譯

簡單直接

記者好型

廢老完全唔會了解下後生仔女心態

Your reaction?

好型

67暴動工聯會係咪要譴責淋病啦

佢係咪唔知早幾日美國果邊已經話唔會理示威者升級到咩程度 只會睇政府有咩回應

THE WORLD IS WATCHING

有線有口譯員

Cbs好撚好嘢！

唔推翻佢點搞

The world is watching. This move to authoritarianism. Your reaction?

CBS記者好撚型, the world is watching.
your reaction?

The World Is Watching

係諗起自己嘅暗黑兵法逼到今晚香港大戰就開心

人地李公公一早斷咗啦

專權？？？？佢認中國係專權？？？

呢個條例代表香港政府距離極權更進一步 你嘅反應？

對話完聆聽完市民意見之後嘅做法就係咁
真係好聽民意

李家超啲身體語言有咩含意

Cbs記者

冇養過狗，唔知喎

外媒:係咪有北京批准 真係質得好應

笑撚死 人地問你係咪上左北京

MC 即刻截北京 approve 呢條問題, 即係講咗事實

777反社會人格

CBS
真係好撚型

其實好多謝佢 港獨之母 時時刻刻提醒我地溫水煮蛙緊

打電話就得啦

If We Burn, You Will Burn With Us!

根本班人都冇料!!! 毫無遠見, 做咗先算, 柒咗又再繼續推啲錯嘅嘢!
然後有人有不安, 就叫你信住佢先, 傳統騙徒就係咁撚樣子!!!!

見對話唔岩自己意見 就推緊急法

咪就係，乜年代？

明明溫水煮蛙好撚work 佢依加滾水煮蛙咪個個札札跳

明報都問到好

問埋佢頭先話咩適當時間就會撤回幪面法，但宜家叫你撤一條未立既送中法已經搞到幾個月先撤，比你立左條法仲有人會相你會撤？你既可信度係零啊

呢位記者

呢個問得幾好

所以你見第一場之後就再冇偽"對話"會

明報

深度？

明報好似通緊水俾柒婆下一步禁咩

啲問題真係幾好

成日串鳩記者
屌你老母

記者d火 返晒黎

問左好多次

又小範圍又深度你想點

送中法 23條 快撚d嚟

拿講明左啦
佢係唔會接受5大訴求
革命啦香港人

香港北韓化

左耳入,右耳出 叫「對話」

你一啲誠意都冇喎

寫左4個你咪照答囉
串乜鳩野

唔可以因為對話而做嘢

明報咁入肉
不過到今日，問得幾好都無分別

希望3個問題可以清清楚楚咁回答

希望3個問題可以清清楚楚咁回答

希望3個問題可以清清楚楚咁回答

希望3個問題可以清清楚楚咁回答

希望3個問題可以清清楚楚咁回答

答啦柒婆

多人支持都唔做
咪即係無民主囉

咪之前手足幫佢帶頭盔果個記者

林鄭重咁執著問題數目
突然諗返起喝住你都要繼續問

一個笑唔代表開心既
把口震緊

即係講到明對話冇撚用啦

佢地咪一樣兜圈唔答

仲笑笑你老母啊

基本法

笑乜撚野呀DLLM

想dq人

笑撚到佢 屌佢老母

仲要講明清清楚楚咁答

笑你老母

記者可唔可以幫手問

宜家遍地開花 隨街都有可能會食催淚彈 請問如果一般人戴防毒面具會唔會犯法

笑乜春啊笑笑笑！！！！！

佢都係冇答過野 問得幾好都冇用

冇停提名期係咪要多撚謝你

港獨之母真係好撚正

摺乜柒呀,屌你老母

冇停唔代表唔會緊急停
仲有唔講即係會禁網同app

笑閪咩笑

其實好大機會因為句「光復香港」而DQ參選人

推

今時今日仲信政府d言語技巧咩
咪撚自欺欺人 乜撚野伊斯蘭教 今晚一定要18區起義 令國際關注

「呢次班暴徒仲唔死？」

睇唔到自己寫乜???

笑乜撚嘢條八婆

有邊次公平過

你唔dq人咪公平公開公正囉
笑笑笑 唔記得問題好笑呀？

屌笑乜撚嘢啊！！！！！

專家，笑撚死人咩

笑撚夠未

法唔法覺 個柒婆今日好撚開心

笑乜撚

笑笑笑
笑你老母

笑乜撚野

笑乜野呀你

警察有充分理由過咩？

係咁射波點名叫人答

林鄭鬧記者「喝極你都要問三條」 消失於政府新聞稿

充份理由?你真係未撚訓醒

以為自己嬴左

頭先大大聲話自己寫左4條
但又唔知自己寫左乜

充分理由

充份理由

咪撚講笑啦

佢以為自己羸左

屌你老母啦仲講popo謹慎拘捕 痴撚線

點解佢笑得出

嫁媧人就係好難喎

笑你老母瀨屎呀

嘩佢心情好撚到
睇撚到都炆

多謝李局長提醒各位記者

李卡超真係好撚樣衰可唔可以打格

李家超真係平行時空黎

對話完，又話唔係大多數意見嘅政府就要聽

咁對話嘅意義喺邊？對話嚟把撚？

唔聽民意算係咩政府？

屌你老母

佢以為立左條法之後就無人再出黎

我講一樣野
扮到明眼前

你又話唔同意

充份理由充份地賊贓嫁禍咋

李家超受過咩專業訓練? 可以評價驚方行動?

救撚命 聽班鳩系講狗話好撚辛苦

睇到想打爆個mon

賊贓嫁禍呢屌你老母

唔撚睇啦

必須有充份理由
哦，唔怪得要賊贓嫁禍啦

講片我地多大撚把啦你都ON9

乜嘢叫好專業咁好快拎咗記者證

咁你咪捉佢囉
扮記者

有冇捉過呀

咁佢係唔係扮呀, 你都識話有記者證

特衰政府22年施政都係失敗 睇到啦 仲話民心歸向

佢地今日好撚臭串

龍門任搬

屌佢條友訓左幾撚耐

有扮記者啊 係大陸公安扮記者囉

李家超真係越講越柒，9upper

互諒互讓？？笑撚死人呀沙皮超

互諒互讓

你揸住槍既同我講互讓

班popo濫捕理撚得你咩

有人假扮記者
但更多狗扮示威者喎

唔好玩啦
依家咩人都拉
合理懷疑？

所以就射盲印尼記者

前狗黎，第1個狗升保安局局長

黑警唔係誠實証人

721先走撚左去

睇嚟上次喺北京雜種同佢講會繼續撐佢

晒鳩氣
睇黎浪費時間 浪費手機d電

警察唔可以離開? 721果2個咩黎

有病可以即場向警方講

我唔小心咳到佢成面口水又點算先

721個日咪走撚左囉DLLM

黑警係有人工, 示威者係無

佢放催淚彈我戴口罩咪健康理由囉

點都要死攬d狗 班狗想割蓆都唔得

火警你跑先wor.jpg

你啲黑警開槍就係合理?? 開槍係易過面對塞路?

on9仔
危險因為亂Q咁射催淚彈布袋彈咋

李家超真係一定要清算同制裁

危險情況下警察不能離開現場？？？？

721元朗站呢？？？？？？？？

情緒失控 有仇恨心理就應啦dlllm 專業

乜撚野幾危險都唔會走呀

膠製物品太危險啦

佢老豆條9就致命武器 條友真係9UP冇譜

醫生話我唔可以吸催淚煙

721個兩個走得好快wo

同記者講 現場情況你唔明

咪就係

老老實實有反蒙面法 咁啲喬裝示威者既狗點算

揸住槍 可以有幾危險？

屌你老母
咁721 死左去邊呀

咁唔好叫警察落場囉 你地幾條友始作俑者落場啦

你5毛定扮白癡？？？冚家超大家知係犬出身！！！

又準備DQ啦屌

成班坐係度答問題既鳩系都係平行時空生存

咁專業721又走左去？

佢收緊OT錢架
FUCKING WELL PAY FOR IT
點撚解我要體諒佢？

專業人士工作需要可豁免

屌，咁都可以講到班狗咁偉大

嘩屌

佢唔撥行個火我反而驚

班狗真係唔怪得可以咁放心打人
屌你老母成班坐係度班 "官" 都係平衡時空黎

其實閻羅王肯比佢地入場未

D狗射死你都冇事架啦何況帶口罩

收錢遊行算唔算受僱工作？
我收$0.5

佢仲要係收緊納稅人啲錢呀 講起就燥

李家超專業撥火師

佢地唔係平行時空，係打撚死都唔認你吹佢唔漲

咁即係蒙面都係黑警

軍政府

閻羅王都唔要佢地

關區議會乜事

女士化妝出街犯法

佢實話你多藉口,照塔你番狗屋

支那記者

出晒掌心雷同我講誠實, 我仆你個臭街啦 DLLM

大陸閪口音

屌你普通話

佢話咩話？

有邊撚屆公平過
掌心雷，蛇齋餅粽

胡語記者唔撚識字?

OK 宜家邊個反對暴力 唔使指意當選
你要鬥民主同你鬥

咩記者？

唔識聽支那話

dllm up乜鳩

會唔會推宵禁

會唔會戒嚴

求動物傳心師 唔撚明

林奠啲蝗語口音真係好撚扮嘢

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 死全家？自己親手去拎啦 呢一切

負責任的政府
真係好撚難聽

擺明想試用緊急法啫

有文匯報證明架！

不反對通知書啊DLLM

龍頭呢?反送中運動既龍頭我搵左4個月都唔知

如果袋口罩出街算唔算犯法

咁到底你有乜野識答架?

又射個波俾比卡超

又係李家超答
可唔可以唔好再比佢答呀大佬

比卡超訓醒未啊 係咁除低除低

總覺得比卡超
「多謝行政長官（屌你又射個波比我）」

袋住都犯法

左手交右手，人人都可以做老闆

問題係你未要求人除就直接扯呀屌你

9唔答8

答完拿？

SOR... 真係唔記得左

答緊乜呀屌

即係有不反對都唔戴得呀??

講乜撚嘢呀佢

返去訓啦李家超 屌

最多咪現有投訴機制....乜乜柒柒囉，仲有咩答

記者係問點解 佢講夠廢話未

未撚答中資公司果條

聽比卡超講野真係好易瞓教

當時徐步高案單野頂頭上司咪佢

上次對話會個記者？

Everyone has freedom of experession 喎
人唔笑狗都吠

佢有份搞掂 徐步高 ?

杜拉格斯?

屌你老味，淋奠妳明唔鳩明依家人地叫妳回應5大訴求妳只係回應咗2個，一個用動議徹回送終，一個請埋d濕鳩專家做調查狗隊做戲，而想借d易將d廢狗濫捕濫權打人，專𣈴人頭射等等呢d過骨，先引起民憤，人地先要上街
仆你個街，做阿公隻公仔同埋隻狗做到咁，不如話阿公唔撚肯讓步喇

個記者好熟口面係咪上次有份去柒婆個對話會

重新定義Freedom

你真係唔知？游乃強、陳碧橋班仆街全部都有份

【九龍塘．直播 1】

特首林鄭月娥宣布引用緊急法立「禁蒙面法」」，明日（10 月 5 日）起生效。

林鄭記者會尚未結束，便有示威者在九龍塘堵路。

全部咪做到高層囉

而家警察都唔敢行beat
平時喺街上遇到警察機會都幾乎＝O
咁要條蒙面法
基本上又係用來响大遊行大集會之前
嚇怕班和理非

又問比卡超 佢又答垃圾

記者有mon po

幾時死呀 李加超

記者朋友好

問柒佢就岩架喇

On9李加超

想你老母

你有冇想過以前黑警係點

冚家剷李家超

佢究竟有無聽記者問咩

吹你老母

咁你有冇睇到黑警有趨勢做不合法野

李家超你唔好再兜啦

因為帶口罩所以暴力

李家超根本就答唔撚到跟住就spin返去示威者度 扮夠傻未

隻腰瞓皺皮狗成日9答當答咗

睇返22年遊行？
你老母有無試過200萬人呀？
你有無理呀

回覆22年前
港英

比卡超話回復22年咁

佢根本就係講來講去就係話戴口罩就好暴力

條友真係第二個時空黎？

屌 你到底知唔知自己答緊乜

無利君雅

趨乜撚嘢勢?

冇P牌 麻煩開post推上去 求FC

訓撚醒未啊

22年前

我都想個政府變返23年前嗰個

姐係之前無戴開所以宜家唔畀你戴
咁之前啲警察夠無戴啦

乜叫冇得退縮

點撚識別呀
CID呀便裝呀

記者發火

記者都嬲鳩

支持記者朋友

記者嬲啦

現場記者開始忍唔住了

終於爆了

痴線 10月仲講緊話有number
你老母閪

記者終於忍唔住辛苦各位記者

反了 李家超話要返到22年前咁

記者爆啦

反佢枱啦

投訴到, CLS

記者

唔show點投訴呀，投訴完又有用？

又監狗會 屌你老母

記者忍唔住了

爆9佢地啦

識別你老味咩, 實際上撚識別到

記者都有火

投你老母訴到阿

其實啲記者真係好好脾氣

我係記者即時扮到黑警咁

睇你識唔識別到

佢第一次講野我已經想屌柒佢

因為最後一條，跟住冇得再問

即刻拎張相出黎叫佢認啦

聽條撚李家超喺度9UP真係人人都會嬲

屌你老母 監狗會

記者屌鳩佢啱㗎啦

apple live 中環set rb 遮陣

記者畀人噴完投訴左可以點
個個位十幾隻狗噴

唔係你有方法識別呀

係市民呀

屌你老母講野有冇腦架

乜柒都賴撚曬d示威者度，屌你老味聽日落實開始5大訴求工作，兼定時報告工作進度，香港回復返平靜喇，阿公隻鷹犬冇能力做到咋嘛

條垃圾mc狗食屎啦

頭咩盔 委任證啊

記者穫穫咁遲開波

屌你老母真係痴撚線

笑撚死

市民點識別呀? 答啦
市民點識別呀? 答啦
市民點識別呀? 答啦
市民點識別呀? 答啦
市民點識別呀? 答啦
市民點識別呀? 答啦
市民點識別呀? 答啦

終於開佢波

呢隻垃圾眼瞓狗

警察都會犯法架

警察點會冇得離開
721咪調頭走囉

屌埋個MC啦你老母

市民點識別呀? 答啦
市民點識別呀? 答啦
市民點識別呀? 答啦
市民點識別呀? 答啦
市民點識別呀? 答啦

前幾日黑狗自認無編號！！！無記得邊個地區

邊個先係犯法果個呀？

多謝沙皮狗提供笑話

話之佢咩人,拎武器殺

撚狗
屌柒佢啱㗎啦
見過兩個頭盔編號一撚樣
識別條撚

你有你問，佢有佢9up

屌你老母比卡超

屌你老母~~求其搵張相都冇編號啦

市民點識別呀? 答啦
市民點識別呀? 答啦
市民點識別呀? 答啦
市民點識別呀? 答啦

個機制廢

你叫交比垃圾去做

個問題就係係個制到呀.....明撚明呀

前幾日呀鐘雅倫都話自己無NUMBER 啦
屌你老母

朱sir冇蒙面架大佬

宜家講緊你D人冇得識別呀天才

有街坊俾黑狗拉 點計！！

講撚左好多次 721冇蒙面 你都拉唔撚到人

即係點都拉撚左先啦

答野都唔知答乜鳩

拘捕咗打人都冇就跟進啦，邊確認到啲狗身份

香港有呢D垃圾官員
真係一早玩撚完

你想重複幾多次呀

打9拉9咗先，其他就後話

柒波想執嘢走，sosad

讀撚完稿未啊

係咪帶口罩就拉

講一句已經知：街坊行過戴口罩會拉
完

on9
次次法庭法庭法庭法庭
我合理戴面具都要比你食48小時告上法庭?

佢真係好撚鍾意讀稿

好似機械人咁 入command就講
無獨立思考

好似話警例寫白衫唔洗講number 講名就得

李家超，色你老母咩⋯⋯，
三吋不爛之舌，兜來兜去，東扯西扯，
成個小羞咁，拿書出來讀拖延時間

重複幾多次都冇人信你呀 冚家剷

今日一定要出，因為今日唔出。

林奠會話蒙面法成功止暴制亂

今晚一定要18區蒙面開花

今日唔係End Game 但今日一定要出黎

真係好撚on9

咁行動範圍去到幾大先
路過返屋企經過照拉人

今日係start game，只係進入新一關

比卡超講野真係又on9又悶

記者一齊屌9佢啦

比加超：總之拉鳩左你先 你再同法庭講

記者 再問佢啦
係唔係即係咩人都拉撚左先呀
係唔係街坊都拉?

呢加佢地 鳩拉
洗撚理合唔合理
查巴士已經唔合理

有冇記者問學生在學校要帶口罩？

台灣記者？

台灣人

條撚樣成日扮儍，扮懵

比卡超應該係最ON9既1個

次次都最後先火

廢撚到

CLS

完全係向全港宣戰

聽落似 佢都好撚燥咁

要自己拎證據幫自己打甩條罪 司法已死

成班都垃圾